[報應] 3歲女童沙田海關宿舍猝死 母親撫屍哭別女兒

沙田康林苑海泓閣海關宿舍，今早(3日)9時許，一名3歲女童被父親發現昏迷在單位內，慌忙報警求助，救護員接報到場，證實女童已氣絕身亡。警方正展開調查，據悉，女童本身有患病紀錄，惟死因有待剖驗。

至下午2時許，女童的遺體由仵工舁走，其母親手抱一名小童，在丈夫及一名年長親友陪同下，傷心送別女兒最後一程，期間，母親難捨女兒，一度撫屍痛哭。

公墓園

明明刷到唔錯既局。

可惜。

is that karma?